對女仔有好感會做啲乜？

好驚自己諗多咗
不如大家講下對一個女仔有好感會做啲乜

對住佢d相打J

拎佢啲相打J

好似你咁出po問人

望住佢張相黎打飛機

想搵佢做fwb嗰種好感算唔算好感？

有冇咩行為會喺個女面前做㗎
鬼知你地

咩黎

會用佢做性幻想對象瘋狂打飛機

強姦

讚佢 求其乜柒都讚
借啲又約出街咁

咁你覺得呢 點解會諗多咗

射精入佢個西

扯

樓主抱我

How

有咩幫到你

禁呢個表情俾我

唔撚係掛

主動送佢返屋企

收兵

行喺馬路邊 過馬路借啲易捉住你隻手

會好關心對方 同埋 緊張對方

佢9成對你有好感

鍾意佢就表白->一齊
佢唔接受你嘅話，都唔會係俾到幸福你嘅人

未去到鍾意就繼續觀察

係佢面前對住佢打丁

抽佢水

幫佢奶閪

擺明鍾意你啦
真羨慕 兩情相悅

Chur 9佢

佢可能係怕羞咋？下次試下你捉翻住佢過

跟住唔好放手

做愛 好似係

又黎 今次第二個

我覺得幾有機，我男友追我嗰陣都係差唔多，又係冇點講咩flirty既說話。
認真男人呢，對冇feel既人唔會咁好心機日日wts/報到。男人好懶架
不如你試下俾多d signal佢啦，可以試下俾少少身體接觸。Q下手咁

真心鐘意你的話對住你點都會有小小緊張 你feel唔feel到

原來都係佢
Good luck to you

咁你都唔好做得咁明顯 可以偷偷地除佢褲睇下佢有冇扯旗

好耐冇見
係呀

Feel唔到

即係唔係鐘意你

我都唔sure

狗公:瘋狂約你 一次唔得就兩次

正常人:嘗試接近你 同你傾閒計 keep住揾你不過唔會咁快約你

毒撚:一定會收埋 見到你仲會扮唔識 但係私底吓會用盡一切方法了解你但又唔會俾你知

利申 毒撚

Stalk 緊邊個呀你

會控制唔到自己偷望佢

得個望字
一想揾佢就即刻去照鏡

print 張相出來射落去

做愛

成日望住佢
主動撩佢講野
約出街
兩個一齊行會想貼啲
想多啲身體接觸
會打扮多啲
極度留意對方social media
見到佢同其他男仔close會情緒低落
會幻想一齊之後會點

嗚啊
諗起都青春

都係睇佢夠唔夠膽揾你
如果平時social但係你面前就講唔嘢/做埋d柒嘢
咁佢就係一個對你有意思嘅毒撚

小心係漁翁散網

可能只係互相取暖

咁flirty嘅把口

屌你老母Freebuz

咁佢都唔係太毒姐
可能佢自己覺得未熟到可以單獨同你出街/對自己冇咩信心
你可以試吓多d主動揾佢俾佢覺得你對佢都有意思，會想同佢接觸
再唔係咪俾吓signal話你好得閒冇人約/想有人陪自己去做咩食咩咁
利申 A0

唔知點解睇完 覺得係你諗多咗
可能佢真係單純當左你係friend
又或者可能
所有人都係朋友 同時都係潛在嘅女朋友

咁俾多少少時間觀察吓先
佢都有意思應該唔會唔覆你掛

俾少少暗示睇下佢有冇咩進取啲既表現

我睇你描述你地都已經好close啦

係得既話就水到渠成

冇既話就明喇

如果feel到佢緊張
比左Signal佢又冇乜表示姐係點
（我主動搵佢chat 而且又唔會hea覆）

會好緊張 好照顧佢...
會想同佢分享自己生活遇到既野
然後想佢有興趣問返我

覺得佢 閪隆dirty
要用碌鳩同佢擦乾淨

表示佢對你有佔有欲但又未到好鍾意

姐係雞肋咁

食之無味 棄之可惜

咩signal 先

摸頭 送返屋企 搭膊頭 傾電話

有時女仔又係唔識俾

屌你想去馬未主動d，話不如今晚傾電話睇佢咩反應

你咪試吓hi錯打電話俾人跟住同佢傾吓計

認真 同條女曖昧緊嗰陣覆佢whatsapp都會扯

我喜歡何寶榮
佢都係

真？普通一張自拍都打到？

如果已經變咗fwb點睇
到底係咪唔鍾意

又係你呀陳生

點解

都唔係無feel嘅，但唔想困身

睇佢俾得多唔多時間你咪知囉

男人有時間都攞嚟打機玩玩具啦
冇興趣直程唔會覆你共同興趣以外嘅嘢

ff 打j

係咪姐係代表你未夠鍾意佢？

愛

我都唔知

我覺得係收兵

企到好埋，一有話題就搵你傾計

強姦佢

同佢扑野

最緊要扑野

係咪即係鍾意，低未鍾意到想一齊
但又想同佢扑

有無咁多打錯 自己諗

拖佢手，會扯旗

不如分享下對男仔有好感會做啲乜?

主動約佢

會飛巴士

會唔會佢覺得你係想收兵之類

拒絕完人又成日主動私chat搵人

秒回

gay

都秒回我㗎夜晚

都秒回我㗎我飲醉

做外賣仔

依d係狗公

屌
我經歷緊呢d
不過係我追緊個女仔

應該get到既
唔拒抗既
有食過1,2次飯咁

變到好怕醜，瘋狂望

應該係

見到佢會扯旗
留意佢所有野
好想幫佢
打J對象

企到手臂掂到
Hi 下hi下

會變到好正經好君子

無限性幻想

會
我成日買咖啡蛋撻買埋比佢

問佢幾錢

同自己講正常朋友點會無啦啦講呢啲嘢

點都會主動揾下佢既
不過跟住落黎做d乜 就要睇下個女仔反應

反而想知對男仔有好感會做d乜？

留意佢 亦想佢留意你

下次等佢捉你過馬路時扮唔覺意捉翻住佢睇下佢咩反應有無縮開

我會直接問 不如一齊去食好西囉

啲呢身體既觸碰真係令人好痕
我覺得個男仔應該有野
如果你hi返佢
應該好快會有進一步行動

如果佢Feel到你同佢接觸嗰陣係開心嘅，佢會愈來愈親密例如搭下你搏頭，摸下你個頭，幫你按下摩etc.

當你要諗佢究竟係咪鍾意你嘅時候
其實佢都唔係好鍾意你
佢真係鍾意你 你會feel到

認同，所以唔好再呃自己

Sell佢保險

真

依家世界唔係咁玩
對你咁做係有好感
但未必係想同你做情侶
可以係其他㗎嘛自己諗下
都未必淨係對你一個咁做

好啦

我個case就係咁, 一開始都靜係行路嘅時候hi到手臂, 而家已經發展到會得閒無事就搭下搏頭同摸下我個頭啦

你肯拖佢過馬路未啊？拖完就可以close file

仲hi緊手臂咋

樓主我而家同你差唔多睇完個post係咁微笑

我遇過 情況95%相似 除左第一點唔同
結果係得個吉 sad爆

只供參考

j

想出聲但又開唔到口

打完仲會對住張相食返支事後煙。

咁你咪中伏囉，引你表白阿，傻囡。

咁我想問下 女仔對男仔有好感會做啲乜？

佢係咪睇到呢個post

係咪呀

你試下hea覆佢一星期咪知囉。

hea覆佢一星期應該會覺得你唔受溝或者你厭左佢，然後放棄溝你

咁即係佢都唔投入感情啦

吓，咩推論，好感呢啲野互相建立

我對你有好感，你俾signal我話我知你都有，我咪繼續去同你建立

你無啦啦斷左纜，表現到你都完全對我冇興趣，我做乜仲要投入無意義嘅感情？

約下睇戲食飯等佢拖你隻手

好sweet，快啲約會
好快拖手

佢唔識flirt咁你咪試下flirt番佢轉頭囉

求賜教

用盤水照下自已個豬西樣啦

唔識，我都係留名等食花生

拍返佢，篤下佢

會唔會有啲男仔係對鐘意既女仔特別衰
唔係真係差個隻衰，係時不時撩交嗌，窒頭窒勢個啲

有嘅

想表現自己，成日引佢注意啫

屌之後有個同我出左幾次街約睇戲
每次都會除佢身上既恤衫俾我
又摸頭又盛都係冇意思
純粹公廁暖男 最緊要係睇個男既平常點對其他人

表現自己有幾mean

你地有冇common fd?
不過如果你話佢係乖乖型可能冇我果個咁仆街

有d男仔鍾意睇到有好感嘅女仔嬲個樣
會覺得好可愛
又可以同佢有特殊互動
激烈d嘅又可以順勢郁手掂下對方

係咪讀緊書呀你地
咁青春

同佢有少少接觸後，入廁打飛機

咁個朋友男定女 知唔知心上人平時點同女仔相處
或者你chok下佢 了解下佢當初點同個ex一齊
點追女仔

我以為中學生先會
激烈個陣俾我打就有份

利申畢咗業九十幾世

係男黎嘅個朋友

互激好玩喎

定化係其實有啲男仔鐘意係人都激

萬年爛好人
有機會你唔係特別 唯一
佢對個個女仔都係咁

I know that feel

大佬呀你唔好咁痴線啦

中

送得你返屋企，擺明有意思

冇意思唔會送

約埋睇戲

咁多絲打 講下有咩明顯signal可以用
同埋女仔俾開咩signal啦

try唔try到

好冇誠意喎，執垃圾俾你都興奮

飛巴士

What’s up

你嘅溝女方法係乜？

周圍stalk 佢
攞佢啲嘢索
成日搵佢傾計

咁有人追緊你？定你想追人？

你肯唔肯定佢有冇女朋友呀？

有無肢體上嘅接觸？除左你之前講話過馬路之外
可以試下一齊行果陣 用隻手臂hi下佢 同埋行近d
如果條仔有興趣 應該會hi返轉頭 最起碼唔會特登避開

試過有個女仔fd 我本身對佢其實無興趣
佢有時同一班人出街果陣 會借d意 hi下我 掂下我隻手 腳 咁
不過對其他人唔會咁touchy
我會主動避開 行遠少少 過左一排佢就好似get到 無再痴咁埋

同樣地 如果係對個女仔有興趣嘅話
兩個互相hi下 掂下 又未去到拍拖個stage 果種感覺 真係諗起都扯

點解咁肯定？如果真係肯定，咁你等下佢開口囉，我唔建議女仔做主動果個

試下留意下 佢係你地互hi嘅時候嘅樣
我知我自己會笑笑口咁望住個女仔

睇曬成個po 覺得好sweet 超青春
希望絲打成功溝到

有肢體接觸唔代表d乜

以前俾個 player 掂身掂世
轉個頭同男朋友如膠似漆
屌那媽

咁你都識講 係player
普通男仔 如果係無feel嘅 都會盡量避免太close嘅接觸la
起碼我係咁覺得

你調轉左 佢係女

唔知點解講player呢個字 會自動聯想到係男人
條女其實會唔會係對所有人都咁touchy？
我識有d鬼妹會係咩人都摸 超flirty

其實佢算誠實 主動同我講佢係 player

咁直接 仲要係女 真係第一次聽

如果她是自己喜歡的女生，那可以為她付出，向她表明心意，如果被拒絕，或是繼續堅持，或是當斷則斷。但不要用「朋友」的身份做為掩護，等到她找到自己的另一半時，還反過來說她一直將自己當做「備胎」，一直在利用自己；

如果自己只是單純欣賞一個女生，想和她當普通朋友，那就像對待男性朋友一樣，彼此平等付出，有來有回，不要對她存在更多企圖，也不要讓她能在你身上得到什麼企圖。

這種待人接物的處世之道，也叫「紳士」。

相反的，如果一個男生沒有其他方面的魅力，只能通過所謂「紳士」、「婦女之友」來博得女生的好感，進而實現自己「廣泛撒網」的目的，那我覺得他單身也是活該的。畢竟大家也不傻，有的人既有魅力，又能只對自己一個人好，而有的人沒什麼魅力，而且對所有女生都那麼好，那該選哪個不很明顯么。

做咩呀你

佢屋企人唔想佢同佢嘅EX再有來往？

我諗你鍾意嘅人都唔好得去邊，佢做啲嘢都得唔到家人認同

乖乖仔咪即係岸鳩鳩囉，咁都唔明！

啱啱睇到的
你個個係咪「紳士」

Je ne sait pas

返工唔是日日見架咩？

返工忙唔覆閒聊好正常
收工傾

通常會多d望佢，留意住佢
想比佢知自己對佢有意思，例如送野比佢關心佢
有電話就會同佢whatsapp
有facebook就會係咁讚佢d post
post ig 就會係咁覆佢d動態
最緊要係打丁會對住佢黎射

所有有可能令佢覺得開心既事都願意做

呢啲日子會令人好失落
覺得自己成日主動搵就會想鬥等

淫西
咁快想同人做愛

喺IG stories搵話題

嗚嗚嗚
真係好青春啊

佢post嘢我都有r水吹

有冇人呀
推

成日wtsapp 同佢吹水

毒撚最可愛

我應該算正常人 不過想追嘅係姐姐
你指嘅唔會咁快約 係指幾耐

冇人欣賞

我諗正正常常
個女仔又會對答唔係hea
應該2-3個月就會試吓約掛

姐姐嘛.. 時間應該要多幾倍培養下
識咗好半年了

佢大你幾多先
同埋佢有冇講到細過佢唔要

睇年份咪4左右 無計月
呢樣無問過 話題未到呢邊

點樣分佢對你係普通朋友定對你有意思？

我自己就係：對鍾意既會怕羞 無平時講野咁放 佢同我講野搵我一定回佢

我都想知點分 怕自己諗多左

好青春呀呢個po，我覺得自己又變返做學生

對你無好感都可以做好多野架
又會同你食宵夜、又會同你睇戲、又會同你出街

不過調返轉頭講，都可以咩都無做
但都對你好有好感
唔好諗太多啦，喱啲野無標準
你放鬆啲個人，對住佢表現自然會好啲
個人都吸引啲啦係咪先

之前唔小心chur到個女仔
好心急咁係咁約
結果佢而家都再覆到我
可以點

無追哂所有post
但係淨係睇日期其實已經過左半個月
計埋前前後後既日子我估你地都親近左有一個月

我唔知條女對你有冇好感
但係你再唔對佢做啲progressive啲嘅野
你就一定會比佢好姐妹zone咗

對住佢打j